自從返寫字樓工之後開始變肥

自從返寫字樓工之後開始變肥
上年我條腰先65CM
依加已經變到76~78CM
有咩方法可以減
公司附近又只係得茶記
餐餐都係多肉少菜

食少D

home workouts

跑

咁你以前做咩工

多左20kg

自己帶飯

帶飯

睇你都冇心減
連登咁多post都唔睇

帶飯囉

多肉少菜唔係問題
最肥係D飯呀..

以前做保安
依加做IT狗

咪一樣 行行企企

真係無咩選擇就雞扒/牛扒飯/切雞飯(叫佢俾胸)為主
有野配就配蛋 唔好配腸/餐肉等加工野
走哂所有汁 少飯OR轉意粉 凍飲記住走甜
利申:非專業

懶就懶啦

帶飯啦唔好懶

點樣轉行的我都想做IT

間唔中要喺企度做嘢

不過冇咩可能

企喺度

推呢個
同埋早餐食蛋治無糖豆漿 唔夠飽就帶多個蘋果 咪撚食茶記餐/麵包 下午茶可以食無糖yogurt配生果/買d即食雞胸填肚
運動另計

下午茶

我做裝修都減唔到，痴撚線

食慢啲
戒糖
飲多啲水

坐無影櫈